有無中學生想要英文參考書

近排執書報收到未櫃 發現好多英文參考書而我又用唔著 想免費派岀去 你好好珍惜就得

有興趣留tg, 秒覆， 連登有愛

執書櫃 打錯晒添

好想跟下趙sir學grammar

推

G 持

想問仲有冇英文好差想補救下

留tg

無晒嚕
多謝大家支持